唉，又到四點，又開始透唔到氣，咁辛苦為乜

加入清蒼派

頂住我幫你人工呼吸

咁撚大獲又唔肯清倉
Ching你頂唔頂得順

放左佢會舒服d

健康都輸埋走啦

走咗，最多賺唔到，加上俾你升，都唔會最後賺好多，睇吓其他人就知

如果唔走一路跌，可能真係渣都冇。

有一種植物，叫

清倉反手菇

gme 盤前升8%
sh 撚又贏

豬幾多 有無孖？

Same

無孖，揸老正都死啦